方仲賢會唔會俾人拉第三次？

暫時同之鋒2比2打和

方仲賢會否被拉第三次？

【913 八月十五】 金鐘悼義士

兩代肉盾

計漏陳浩天喎 佢都兩次

專業被捕師

藍絲未識方仲賢
5年後先會開始記得佢個名